石元泰博今次挑晒全世界機

大家夠唔夠膽應戰呀

唔係叫雞都驚呀？

利申我投降先

你唔係唔夠膽呀？

連登個廣告重醒目過你🙈🙈🙈

屌你老母呀

多謝，記得叫返件雞

網上圖片

一齊舉報樓主哩個戇鳩廣告post

强烈要求移走時事台廣告post

又係你呀

原來個on9阿叔係你

唔係啦，見到段片咁搞野先share姐

網上圖片
我投降有原因既

網上圖片

夠膽挑機既睇惜都係勇者

差咁撚遠？
香港KFC 正垃圾俾狗食

所以我一早投降

不過我開貼就比人port係打手要bam我

你小心話「KFC正垃圾俾狗食」會比奶閪人port誹謗